潑冷水都要講，呢場革命輸撚晒

始終無國家會插手，前線情況只會愈黎愈差，黑警跟本做咩都得，出埋實槍攞你命都無佢符

而家勇唔勇武已經無關係，你日日勇佢就同你日日殺，跟本無得玩

五毛收皮唔該

未打先認輸，我地只係輸底線，其實仲有好多手段未用，散水L, block得得

癱瘓機場都無用，重點係黑警做咩都得，入機場掃殺你地都無佢符

失敗撚收皮

死開啦

收皮啦仆街
想吹風去你老母個閪再吹

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

----------------
From 機場tg group

咪撚再打擊自己士氣好冇呀

有你呢d咁既人存在就緊係輸撚哂啦

三毛失敗撚出沒注意

Show Blocked User - 三門全開

BYE

點解要圍差館？

輸你老母

又搞分化

番去賴共啦

支持入機場射殺遊客

阿sir,請出示委任證!
連囝有你ip

係呀 好似你咁縮埋係屋企咪輸緊囉

失敗主意

係就快 睇下邊個大鑊啲

輸你老母

咁快收到order 要潑冷水

不推文回覆好好用

而家係團結嘅時候 唔該唔好分化

請大家使用 " 不推文回覆"

你同事扮示威者揚撚左就叫人收檔

咁你有咩高見？
冇就收聲啦柒頭

我係要你地班死黑警無得贏
等住落地獄

重點係無其他國家插手幫拖，前線只會死既死，傷既傷，拉既拉，我就真係想知點撚樣贏到

唔好灰 唔好變犬儒

輸你老母臭閪

今日局勢峰迴路轉，響內鬼見光之前我地係輸撚哂

但內鬼見光之後風向吹翻番黎

加埋葵芳同太古無得輸

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

一人一 連登post
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

大群：

實時Channel:

咁你番去摺埋啦 呢個世界總有人唔會放棄 我地唔需要你呢種人 割蓆都係咁話！

食屎啦你

走啦
屌你老母

屌你老母番入你老母個閪到啦

輸?
我地玩撚到佢搶香港返黎都無撚用呀

本身都唔太在意你講咩
但你講埋依句我就覺得你好on9

好撚煩

那麼就死在機場吧

散播失敗主義死全家

香港人有既係錢，點解唔用返個優勢，個財力根本係可以做到好多事！

Hello 啊Sir 啱啱放工？ 返屋企食狗糧啦 柒頭

輸你老母，一日未死一日都未輸

潑冷水都要講, 你收皮啦屌你老母 !!!!!

佢未拿我呢個人頭前，我唔會停

我輸你老母啊

佢地殺晒所有香港人，再黎同我講失敗

三毛又開工
不推文回覆

萬用武器升級學術研究

滅蟲你我有責

輸硬？
黑警港共就唔洗出咁多陰招啦，係下方先鍾意做呢D仆街野

不推文回覆！！！

係地我未認真還拖咋

散播失敗主義收皮啦
你一出世就知自己會死咁你又選擇繼續生活

你而家退就真係輸撚到仆街
咁多種人入面最唔中意你呢種
係人都知勝算低嫁啦
你懶係睇通哂咁講出嚟做乜
而家香港人係盡地一搏呀屌！

又係依啲失敗主義 就算我地依家失去咗好多兄弟 都要諗方法反輸為贏 你要頹嘅唔緊要 麻煩你自己一但頹 唔好係公眾地方散播消極諗法 請提出有效轉局勢嘅策略

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

贏? 點贏? 答我，黑警做乜都無佢符，點贏?

屌你老母死撚開啦

屌你老母收皮啦
你咁講係唔會令我地驚架

五毛 請善用不推post功能

你話黑警跟遊戲規則玩就話贏姐，而家打茅波無其他國家會理，贏條撚?

又block一件
不推文回覆

輸？最多拎埋條命出嚟囉 我仲可以點輸？

失敗撚收皮啦
古代你比人斬咗頭啦

收皮啦屌你老母

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

Show Blocked User - 三門全開

請善用起底功能
由佢沉post

潑冷水都要講，呢場革命輸撚晒 12/8
兩張圖話你知點解示威者永遠唔會成功 6/8

唔想認都要認, 依家真係勇武既盡頭

咁就放棄啊 屌你對得住班手足啊

咁要點撚樣呀？依家跪低舉手投降都照打呀

或者應該話我地要再好好諗多D點樣可以保住手足情況下再有行動

都要做

潑冷水都要講，你老母死撚咗

本人，謹以至誠作出宣言（或，謹向全能之主發誓），本人會不遺餘力抵制為中國特別行政區政府效力的警務人員及其親屬，遵從、支持及維護香港人的權益，以不畏懼、不徇私、對警務人員及其親屬懷惡意、敵視警務人員及其親屬。忠誠、努力的態度進行杯葛，堅實執行諾言，並且毫不懷疑地服從以抵制為目標的一切命令

你收下嗲可能有用 無人諗到甘地同馬丁路德金會成功

請加入行動po討論
唔好散佈失敗主義
太灰心就同身邊信任嘅人傾訴
共勉之

唔好咁天真
以為舉手投降會放你一馬
元朗如是
今日如是

今晚五毛風向：革命即將失敗
你睇下今晚民怨幾大啦

屌你老母

睇下點

食屎啦你, 衣加先係反攻時機, 輸你老母個閪

等9月國會

唔好再回

本來想屌9你
如果你係五毛
我會屌你全家啦失敗撚
手足嘅
我只能講
仲有希望，一齊努力，好嗎

你講，點贏?當你聽日前線攞狗命，後日黑警攞返前線命，大後日入機場掃殺示威者，你有佢符咩?講黎聽下

ON9

［尋日與勇武對話］到依家咁 你地肯撚聽勇武講下未？ 屌風向撚講咩春全線勇武煞停收皮呀仆街仔？

收皮啦 屌你老母

輸? 起碼玩到10月1號國慶呀DLLM

所以我覺得要和理非三罷
啲香港人仲未肯冇限期大罷工
宜家都非常時期

diu la

不推文回覆！
無好建議就早抖啦！

三毛失敗撚死開 手足做嘅每一件事都推進緊歷史嘅發展

收皮

輸你老母失敗撚

P牌都出黎屌你啦 死全家啦 三毛

善用不推文回覆

食屎啦五毛狗
小心有報應呀

攬炒呀屌你老母 你估而家係64呀？
你隻狗行個咇都通哂天啦

屌你老母 收皮

輸係輸在所有野都唔敢去到盡
無論勇武定和理非都係
但對家就無所不用其極

收皮啦 無人信你呀

Noted
係呀 中共贏硬嫁 樓主快d死番大陸啦

On9唔使推

講嘢之前，用用個腦

連個女仔眼都比佢地射爆埋，淨係呢單野都無佢符啦屌你老母

善用不推文回覆

冇錯去到呢步 我哋暫時係輸
但革命完喇咩？
手足好叻 識轉變會進步
如果依家聽你隻帶風向狗講 輸啦放棄啦先真係輸收聲啦汪汪

香港人加油

20日前已經喺度開 post 講「始終都係政府贏」
日撚日都話輸撚晒
樓豬你今時今日都仲可以上嚟講呢啲廢話，睇怕有排都未輸
記住不推文回覆

你都冇撚用呀，入返你老母個閪啦

不推文回覆

咪on9 啦
泰國軍政府都唔敢入機場清人呀
洗地狗

講撚完未？成撚日話輸，聽到好撚厭輸你老母

屌你老母死5毛

場革命輸撚曬都係有你呢啲咁嘅戇鳩五毛走上嚟鳩噏打擊士氣

孫中山革命中間跌左幾多次，中間又有幾多on9仔出黎同你講一樣既野，唔企到最後邊個知會點

起咗佢底啲PO全部講失敗搞分化想負面化成件事, Block佢負皮+用不推文回覆提醒其他人少心3毛

睇下而家荃灣個班，明知有人樓上掟野落黎，都唔成班上樓摷佢老母出黎，淨係識係樓下鳩叫，點贏呀?講我聽啦

已起底，請大家使用 " 不推文回覆"

五毛收皮唔該
我地大把核彈係手
外國極度關注 仲connect 埋韓農
到時美軍航母加韓農
叫習近平黎香港跪係到求我地都仲得

收聲啦

單機啦你

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

大群：

實時Channel:

請善用不推文回覆

點失敗都唔夠你老母失敗啦
你老母肯撚定比警犬三門中出先生到你咁嘅打靶仔出嚟啊
失敗撚單機啦

伯母生你已經輸左

Block得

瞓啦你

好 我係機場等

不推文回覆
廢話冇人想聽

收撚皮啦低手一毛

香港將來嘅歷史名冊唔會有「失敗」呢個詞語
反而會見到大家喺煲底相擁同喺科學館鐳射革命嘅合照

if we burn,you burn with us

屌你老母 死埋一二邊啦

Sad but true

你講嚟有乜用？
你以為你咁講我哋就會放棄？

快啲 快啲

啲人好似你噉撚樣咪輸囉

哦。

|狗隻記招，重點清算|
※ 721元朗721元朗721元朗
※ 武警治港
※ 過期摧淚彈
※ 8月11日
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警察扮示威者拉人

|五大訴求，缺一不可|
1. 全面撤回送中
2. 撤銷暴動定性
3. 撤銷義士控罪
4. 成立獨立調查委員會
5. 推行真雙普選

真正嘅革命未開始

收皮啦垃圾
善用不推文

得啦得啦 場波未踢完就話輸
散播失敗主義
我屌你老母啦

開不推文模式啦

真，如果無底線，我相信好快港爆

係d人太愛香港

淨係識吹風散水 收皮啦

就係因為有你哩d咁嘅人阻q住哂囉
五毛收皮啦

講得好啱
但我相信物極必反

樓主五毛死全家

即刻入機場掃射囉，睇下會唔會有新8國聯軍駕臨香港

輸你老母 你老母比狗屌

荃灣班狗轉頭走左，白衫咪又係落返去搵人打，前線淨係識吹雞跟住襯墟鳩叫夠撚膽上樓摷班白衫出黎咩，淨係呢度都贏唔到啦

佢要殺你而家走上你屋企掃射你都無佢符
咁你係咪以後咩都唔做呀

咪推啦

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

你覺得會輸就係輸嘅原因

大古近距離開槍

|狗隻記招，重點清算|
※ 721元朗721元朗721元朗
※ 武警治港
※ 過期摧淚彈
※ 8月11日
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警察扮示威者拉人
7. 大古近距離開槍

|五大訴求，缺一不可|
1. 全面撤回送中
2. 撤銷暴動定性
3. 撤銷義士控罪
4. 成立獨立調查委員會
5. 推行真雙普選

完全同意 要解禁底線

咁你有咩建議？

其實有好多抗爭手段看似微不足道，冇影響。

冇錯，如果同一時間只係做一件事，係冇影響。

但如果同一時間，做好多件「微不足道既事」就一定有影響，最近有人po 蝴蝶效應，唔好睇小「微不足道」既力量，佢地係無形力量，會相互影響、協同或者抵消，如果同一時間，每個人盡自己能力/角色，日常生活做多一點點，就可以俾到壓力政府，唔好怕失敗/中計/怕羞覺得自己on9，事物間相互影響，中唔中計都好難講。

唔好做都未做就打沉自己。

明知不可為而為之。

收皮啦 屌你老母死五毛